有公司已經請咗22歲手足

入去畀個like 等多啲公司效法

手足

呢個係黃色經濟圈嘅功用

所以黃色經濟圈要做大佢，東印度公司都要試吓搞

其實係咪可以搵一間公司"請"準備判刑手足
當真係要坐時唔炒佢 每個月出糧直到佢出返黎?

推

主權貿易公司

睇咗 今晚試

Push

牽涉報稅問題同強積金？

食左
一口炸芝士好正

謝謝

有心有力，支持

支持

咁好

有方法整頓教育局！

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

支持住

可能真係公關黎
4 年後出黎間公司仲係唔係到都成問題

點都會有公司效法

P 牌照推

起碼肯做呀，你估班藍屍會唔會咁樣講？

依家講請係人都得 到時候仲有無呢回事又另一問題

反正都係要做
如果大聲做嘅效果係大嘅話
順便做埋公關又有乜所謂

汽車美容 有車可以幫襯下

push

鍾意車嘅話都幾好

好過你啲狗

當幾間公司以part time形式請？

唔緊要 個個都咁做就會成為常識

手足有玩開單車既 應該唔抗拒

Pish

唔好諗公關技巧 呢件事都可以帶嚟破窗效應

手足就要比錢啦！

460人對此讚好

agree
但建立公司
就同之前一直提倡既冇大台有衝突

推！

黃色東印度主權貿易公司

有得諗。

狀大黃金圈

所有手足出黎都要有工開，再出發。

睇到張相

Part time唔洗報稅咩
Freelance過個人基本免稅額都要報啦，只不過冇人知你收入有幾多咁解

首先做大本地企業，要多唔同類型既公司，多d b2b合作，然後試下跨國合作，等多啲海外connection再搞東印度公司
我信香港人既生意頭腦

咁on9既野都講得出

出個post=請左

ok喎
可以申請埋政府個濕鳩資助

嗰陣柒警案都好多藍絲公司話會請佢地

坐政治監

你做公關但捐100萬出黎
我情願你多啲做公關

總之有幫手就ok

香港民間參眾兩院幾時搞？

搞完推“香港城市結盟計劃”，自己外交自己搞

你不如睇下政府個濕鳩資助既申請資格先

去食美心啦柒頭

黃店各自發展又互相合作，作為抗爭資源既一部分，冇人話要佢地話事，應該唔算大台掛

你估間公司講完 冇壓力 冇藍色搵佢？

要更多公司跟隊

正路上係。

幫襯黃店 > 收入增加 > 出錢出力

咁條生產線先可以長做長有

屌而家做好事都要俾人話別有用心

pish

我岩岩睇佢個FB Page睇到 2019年4月. 點解我見唔到佢同呢場運動有關既??? 淨係得廣告???
另外請咗手足既意思係每個月比人工佢 定係 停薪留職個隻??
如果真係有心, 不如講多少少等大家明白更多

諗吓點樣保住呢間公司四年啦

請善用起底功能

屌你老母啦

你老母就最識

好撚煩

以香港人嘅能力其實絕對做得到
只要大家夠團結 唔好自我分裂

但係最大嘅問題係中共出手打壓

要識人 pitch到個idea 一定有有錢人幫你fund

肯比錢做汽車美容既 藍 定黃多？
肯出聲已經好夠薑
佢扮中立食兩家茶禮好過

買嘢當抗爭
當手足係condom
我睇live見唔到汽油彈 運動已完

多謝良心老細

黃色經濟圈 就係用嚟抵消手足失去左既前途帶嚟既損失

靠我哋撐住

又block一隻

已經介紹晒俾身邊有車既人聽

乜又係你啊，陳生？
你個朵係連登臭晒啦
開過個ac 啦

出黎先出糧都好啦，個心起碼定好多
唔好迫人黃色義工圈，坐緊有冇糧出係比佢地自己安排，一陣講左每月出糧又比人屌咁撚少想出位，最後d公司發現都係唔出聲好過

出埋糧就好

肯發聲已經好好 出糧呢啲私底下做啦

以「顧問」形式請佢屋企人？

或者可唔可以好似慈善基金咁捐助？

好似呢d咁？
蘋果日報慈善基金

結果呢？

PUSH

推手

其中一個係freelancer形式
每星期交一次稿
寫咩都得

有貨交到就有錢收
非常合法
人工要諗下點俾
直接入戶口，mark番係公司expense
唔係個個case適合俾屋企人

雖然支持
但四年後都唔知咩世界

所以要堅持 先有希望

我就係要呢d 黃圈

唔緊要 最好間間公司都做 得益嘅係手足

坐緊嗰陣最多咪同佢停薪留職，出返嚟復職
點會坐緊都照出糧㗎

兒登真係太多學生

9UP 無成本
免費廣告

要夾錢當手足人工

留唔留到咁耐仲睇有車手足點做啦

所以唔好再話黃圈無用

有成幾百個等住架 快啲叫多啲公司請呀

每一位手足都應該要有人咁對佢
所以我地要落力幫手搵多d公司

4年後間野都唔知仲響唔響度

唔怕坐監 大家可以沖去出 送頭 有後路

可唔可以避開mpf 送錢比基金佬

按免稅額出糧，報稅照報，評完稅冇稅款要交
mpf你唔計會蝕錢嘅話，同出糧冇分別

問題係錢

car detailing
入行一定比連登仔笑係工人,洗車仔

口號黎炸

手足分明係香港新一代精英，有理想，敢做敢為

壯大

4年
出返黎都無人記得了 聽住先啦

多謝

agree

好嬲
黑驚死全家

間公司頂到四年再講

速勝撚不願面對

Block 撚左佢啦

手足 要受苦 很抱歉

靜啦屌 你地個個去我咪無得食

你老母做雞俾狗屌啦

大家都係手足，希望幾年後，仲見到大家繼續關注被判刑嘅手足，用任何方式幫助手足。而家陸續有手足提堂，612不停燒錢，希望各家長有能力嘅就幫下手。

贊成

見到幅圖想喊

每個月一皮，一年都12萬，告咗幾千人，個數字唔細。
成個612基金拎黎分就差唔多。

如果海洋公園想翻身,請手足係咪唯一方法?

多謝！

黑警死全家
死完男家死女家

同意，眾籌呀

好嬲

呢d公關唔怕做
多多都要支持
黃圈其中一個目的
就係要互助被迫害既手足

正解

儲起佢當年尾bonus一次過派番得唔得？

Tui

謝

唔係，佢主要做大劣人生意，大劣人知你請暴徒，仲會唔會幫襯你？

不會，佢地應該唔會請手足啦，唔驚得罪大劣人同港共咩？

好欣賞
咩出發點都好
有機會幫到手足既就要做！

哭左

班狗平啲咁惡，請佢唔怕比佢咬咩

依間好撚好食，價錢算平
好撚過附近地鋪果間垃圾又貴

起左你底
覺得你都幾識做你老母公關
生意接到停唔到手

知唔知咩野叫 子貢贖人 子路受牛?
唔知既就去google一下 增強下自己知識
唔好沖出黎比大家笑啦

Push!!

咁啲錢點黎？

同意 我支持

講真，嚟緊仲有幾百個手足，係個個夾晒先好講

所以我話搵錢係好緊要，如果下下仲靠捐，我哋真係唔夠錢幫晒所有手足

你下面仲有3個煩撚

又可以封7一個冷嘲撚

難為班未返過工淨係問老豆老母拎錢既兒登仔就日日鳩叫攬炒罷工
係喇係喇無左條水喉，邊得黎課金黃色經濟圈又課金612 又幫入獄既家庭

嬲到我去食住黃店打王者

你老母仲識做公關呀

兒燈仔最鐘意叫人做foodpanda，黃店侍應
平時又笑人做基層工作無前途，睇人唔起

Support

做d 下欄野極低人工

唔好聽講句，呢類工長期都缺人，有無案底都無影響，洗鬼留位

留定名等兩年後手足出獄睇結果

單方向請人 手足有冇同意先？
宣傳同光環就拎左 咁有冇出糧比手足先？

外邊有公司請，可以申請B計劃，即係係外邊坐監。

日頭去返工，放工去「豐力樓」度訓，咁樣坐舒服好多！

搵人教佢，叫佢同「福利官」申請吧。

坐監係一門學問，入面可以同圖書部借「監獄條例」睇的，不過借之前會有職員問你借黎做咩，只要唔係對付監房既就無問題。

（仲有個叫A計劃，係比Cat A［12年零1日以上］既人申請，坐左一半監後，只要外邊有人請，另外個一半可以返屋企坐，其實即係放你，但每次改變位置都要打電話報告一下你既位置）

人人都坐監，唔通人人都識坐監咩

最鍾意就係屌香港人 屌黃
藍又唔見佢地屌

都係 呢啲最多算佢有心 但唔算真係幫到手 呢啲理你乜撚嘢案底姐點都請硬你

有人肯大大聲講出黎請手足, 已經值得幫襯

你樓下話咁樣請在囚人士
坐監可以舒服啲
理閪得佢抽水定點撚樣

或者佢抽之前
都無諗到
以為4年後手足先嚟返工

佢出咗嚟之後間公司仲存在先再講啦

後面仲有幾百位告緊暴動，過多4個月仲有人記得呢位手足再講啦，本身啲基層工作都無人想做，平時命要俾兒燈仔笑，睇唔起

64616642星火

係都只會捐畀出名手足

呢啲就係香港人

冇錯，但幾多黃店願意？

我都覺得如果大家承諾之後每個手足都咁幫先好做 如果淨係幫幾個 對其他冇幫嘅手足好似有啲唔公平

要有pension，同老屎忽睇齊

嘩有呢啲野？

有西用咩，全部黃店做基層工作，飲食侍應洗碗樓面粗重野，就算請，佢都唔想做啦

我夾
要佢食得好

成個post有3份1都block左睇唔到。

推

Pr 狗多撚到

雖然小弟返 intern 得雞碎咁多
但都想夾錢

唉

個個po都有呢啲柒頭/attention seeker

好人一生平安

希望呢幾年時間快啲過
加油冼手足 撐住

人血饅頭好好食

我覺得呢啲公司話願意請就ok
咪撚話請咗
入邊到時聽到真係睇到呆左

呢個年頭真係講呢d就有like
（利申：佢講願意請就得，可唔可以唔好講話請咗）
如果冇得到手足嘅同意
佢都冇尊重過手足

長知識！

呢個計劃叫官方名係咩？
想搵吓呢方面嘅資料

到底係願意請定請左

多謝香港人，我地要撐住

聲稱 請左

實情 願意請

因為根本無問過人

推呀屌

大家要堅持黃色經濟圈

推呀

打錯自

你又做左d咩？又block7一件5毛

分分鐘手足出黎做返救生員仲好搵 唔洗靠人
但公唔公關都好 都話到俾其他手足聽 點都會有黃色經濟圈撐住佢地

吓但係佢公開話請咗
其實點樣請咗？手足琴日先入冊
我明佢嘅善意
但覺得佢咁樣講好不負責任

堆

先唔理將來會點，但而家呢一刻手足如果知道呢個消息
心理上肯定利多於弊

推

成班人唔該用腦諗下啦
俾人笑浪漫抗爭係無錯㗎
「手足入去坐好慘呀 加油」
「有公司話請咗手足呀 好感動 香港人精神 繼續加油」
學識點用腦先抗爭啦 唔該

好過唔做

係架啦 好過啲狗自己做唔掂PR 要比錢人上黎亂咁煽風點火囉

（正視聽）岳義士：手足坐緊監點請左佢呀

推呢個
樓主請幫手pin

監管下釋放計劃，釋囚就業計劃

詳細內文：
兩項提早釋放計劃

監管下釋放計劃

根據《囚犯(監管下釋放)條例》第7(1)條，正在服三年或多於三年監禁刑期（終身監禁除外），而且至少已服滿刑期的一半或20個月（以較長者為準）的囚犯，均符合資格按這項計劃獲提早釋放。他們可於這項計劃下最早獲釋的日期前六個月提出申請。獲接納的申請人在獲釋出獄後須受監管令規管，而有關監管令會一直有效，直至他們的最遲釋放日期，即全部刑期（不計算根據《監獄規則》（第234章附屬法例）而獲得的減刑）屆滿當日為止。監管令列出的標準監管條件載於附件IPDF File。對於在服刑期間已改過自新，但由於在監獄長期服刑，故此於獲釋後需要協助和指導，以便適應正常生活的囚犯，這項計劃甚有幫助。

釋前就業計劃

根據《囚犯(監管下釋放)條例》第7(2)條，正在服兩年或多於兩年監禁刑期（終身監禁除外），而且在六個月內便屆最早釋放日期的囚犯，均符合資格按這項計劃獲提早釋放。他們可以在最早釋放日期前12個月內提出申請。獲接納的申請人會在最早釋放日期前六個月或六個月以內獲釋出獄。他們須受監管令規管，有關監管令與監管下釋放計劃的監管令相似，但附加一項規定，就是受監管人必須在懲教署管理的宿舍居住。相關監管令列出的標準監管條件載於附件IIPDF File。申請參加這項計劃的囚犯必須已獲聘用，在監管期間工作。這項計劃規定他們在監管人員的指導下入住宿舍及自食其力，對於在重返社會期間需要一段適應期的囚犯甚有幫助。

除了這兩份監管令樣本內載列的條件之外，委員會可按個別情況建議附加其他條件，例如訂明受監管人必須接受心理／精神治療及輔導。

抗爭唔洗用腦囉

偽黃撚 搞分化

post埋佢屌香港人嬲完去和你sing食黃店當做咗嘢嗰啲大大巴摑落cctoy塊面唔該

感激

做公關都抵。 就係要做大佢

支持好老闆

支持！

屌你老母 死全家

想問請咗係咪即係會而家開始每月出糧先？
咩都冇做過就叫話請咗？公關唔是咁做的
等睇人話分化

出糧先講啦，請咗請咗

出冊個日你未撚執再討論

講得出就要做得到

拉啦
都未出黎就請左
係咪照出糧俾佢先

有冇證據先？請係人都識講啦

公開表態，不是咁易的，比d支持啦屌

四年後係咪真係請都唔知
分分鐘四年後連有個手足都唔記得
但呢四年就賺哂noise

係請就整張contact比屋企人代簽啦
求其9up就當係

黃色經濟真係救到手足
今日要食黃店

屌你老母

其實等佢臨出獄先講啦
4年後間公司係點冇人知
無謂畀假希望人
仲有真係要做乜 要學乜
等手足去決定啦

唔好借呢件事去宣傳自己間公司
畀啲空間手足

拉

快d入去屌岳義士啦

好仆街借手足宣傳自己
心諗出嚟做啲咩 等手足自己揀
真係唔使你咁樣預約請人
畀啲空間手足

低調處理 唔應該咁高調

我反而希望手足可以以政治犯身份去外國讀書出人頭地會更好
或者獄中進修 有返張cert 都好

佢有請到咩依家? 無謂咁早講 開埋呢啲空頭支票

我認同 選擇權喺手足到

應該咩都唔好做 到時又話黃店淨係識賺錢唔幫手足

請左，但坐監冇得做，又唔洗出糧

低調幫有低調嘅好處
但呢個時勢高調幫，可以令其他黃老闆aware到有呢個option

總之只要有做到野我就覺得唔應該太苛求

已經

唔識睇中文？
起碼好過你先，網絡軍師

分化

用捐款形式啦

請左佢食飯

出唔出糧 無人知
咩都唔洗做就出足4年糧

咁揚，怕唔怕藍蛆蟲？小心

破窗效應

有人帶頭係好事

公關咪公關
到時真係報到真正嘅手足
公唔公關又有咩所謂

無撚謂嘅陰毛論